［早霸王］有冇人覺得薑茶仔同Lucy好襯？

大家都係a0
又咁鍾意ff
毒撚+宅女簡直絕配
Lucy仲要係處
雖然年紀大左d
但而家姊弟戀都好普遍架啦
好想撮合佢地
話唔定會有一段幸福又美滿既姻緣
大家點睇？

薑茶仔幾時浦頭

屌